支那官方出左中藥醫肺炎既藥方

條link係我支國親戚到拎番黎

屌呢啲時候仲俾假希望人 我就唔撚信啦

咪撚玩啦

叫人食中藥即係無晒符。
中藥都得，性交治疫都得啦。

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

個到啲人信到十足

信支那狗d 鳩up 不如直接飲滴露仲實際

直接打酒精入血消毒

食哂死快啲就唔計死亡數字啦

LM